是日午餐-炭燒燒鴨飯

炭燒完d炭用埋黎做伴碟

無換照食？

人一世物一世

咁下世小心d啦

你同舊炭講

推薦巴打食連GordonRamsey都話好嘅328喇沙